電視架調校高度

我部電視機係裝喺個活動電視架度
請問有冇方法將部機升1cm？
例如有冇微調高度嘅轉接器？

個架半身有高度微調，但扭到盡，電視機底同前面個櫃面之間都仲係差半cm，唔夠位放我心水嗰隻soundbar ，明明裝架嗰陣已經預高咗，裝完先發現仲係爭啲

1. 將個生吧放電視上面
2. 再鑽個牆

3 換過電視櫃
4 換過電視/soundbar